傑志失利 亞冠希望應放在其他中國球隊

首選廣州恆大 ，因為我們屬於廣州
上海有兩隊，再加天津

打殘日本韓狗
今晚六點 廣州對日本
利申 擁有一顆中國心

你老母比狗屌？

點解香港屬於廣州

你老母初一已經俾狗屌
依樣唔駛問號 係事實

香港=廣東=廣州
大家都係講廣東話

中國人唔係講廣東話
香港=廣東=廣州=/=中國

點解從來無人屌傑志假波?
場場輸到咁其實好怪
有睇場波既內覺好奇怪咩 短時間內狂失
d人又唔追

發神經 你自己都用緊漢字回帖

Sorry 繁體字並不等於殘体字呀支那狗

傑志班後防奶哂嘢 兩腳就踢散哂
禁區頂又唔迫 入哂禁區先踢腳
唔係點會輸兩球12碼
隊長盧，笑9死人，癈撚到
人唔笑狗都吠，我係朱蛇一早俾科蘭暫代隊長
再叫佢俾多啲指示班癈隊友

一樣係叫漢字
不過我唔同你癲 今晚準時6點
廣州

美國都係講英文呀, 咁佢地係英國人?

港獨狗係要迫人出大技，打到自己粉身碎骨先開心

你老母=雞
大家都係女人

含大球迷話我地係英犬呀，我地又點敢認係佢地同類

哇操你媽的逼這什麼素質啊

兩點
1. Wiki人人可改，基本法唔到我地定
2. 用語言嚟做類比係推翻上面個論証

當然你玻璃心嘅我唔會放大嚟講嘅，仲要扣埋港獨帽子

地球係方的，科學家講係圓我都無計

廣州得兩分